DSE入，有嘢提提你

今日DSE放榜，考得理想嘅，恭喜你
但唔好因爲呢一刻廿幾分而開心得濟，你仲有一個大佬未打贏——JUPAS

返去問老豆老母，師兄師姐又好，係度開post都好，問撚清楚曬你個分大唔大機會入到A1，諗清楚再排JUPAS，咪到時後悔